張崑陽：我要攬炒！

九西唔要黃碧雲！
大把選擇啦！

全文：

內容節錄：

//當然我們希望泛民議員能夠爭氣，跟中共「硬着頭皮頂着幹」，扭轉局面繼續按「議事規則」守好內會，//

//有些人仍然可以天真地選擇判斷香港的未來還未算最壞，一切依然有險可守。不論泛民主派的又傾又砌，還是當初新思維和民主思路所言的第三條出路，都是當今極權管治下妨礙抗爭前進的保守思維。//

//好些人仍然對制度存有幻想，常談「捍衛」甚麼甚麼，其實就是抱着已經分崩離析的現有制度不肯放手。這些人都如今還在講「河水不犯井水」的一國兩制初心，講如何盡力保衛垂死的法治，卻不能直面制度的崩壞和邪惡。//

//所以攬炒的真正意圖，就是往後的新建和重生。攬炒現有制度確實需要勇氣，也充滿未知，但香港需要前進需要改變，時間不等人，中共的巨輪碾壓過來之前，我們要作出選擇。2020年真的是我們的攬炒時刻，政治不再是win or go home而是 win or lose home。//

我要攬炒！

立會必投攬炒派！

我要攬炒

攬炒派is coming to town！

張崑陽係咪熱狗

er…………
um……

攬 炒

係咪共諜

巴打靚覆

我真係唔識覆